收到city bacm offer 但唔夠分應該點🙇🏻‍♂️

今日收到city bacm offer，佢condition 係CGPA要過三，但我咁多sem 都未試過有三。有無機會係佢出錯？ 有無得打去求情

冇出錯 sem4派埋gpa 唔夠分咪冇得讀囉

投訴佢囉
過2比你讀好冇呀on9

學嘢已經易過人，仲要唔過3
冇得讀好合理

咁撚惡做咩撚野呀屌你老母

ching凍唔凍？

吾識英文呀吊你老母

應該冇得讀

比狗吊都唔比你吊呀

樓豬爆4可能得

你老母被狗吊

唔好怪樓豬啦
我係佢朋友黎...

佢一出街一定好能驚嚇

ching咁夜都唔訓

你唔係毒撚